其實到而家己經唔係香港同中國既事 係全世界既事

老實講中國人真係非常危險既民族 中共故意據起民族性鬥爭 不斷洗國民腦 同純粹德國冇分別 香港一事露哂真面目

如果中共唔倒台 根本香港人既下場一定係民族滅絕 世界各國不斷比中共入侵 後果唔敢想像

你地點睇？

#chinazi